\documentclass[10pt]{lettre}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{numprint}

\begin{document}

\begin{letter}{Groupe COVEA}
\name{Inmaculada Poirier}
\address{Inmaculada Poirier\\47, rue du stade\\79210 Saint Georges de Rex\\France}
\lieu{Saint Georges de Rex}
\telephone{06 52 75 99 16}
\email{inmaruizp@gmail.com}
\nofax

\def\concname{Objet :~} % On définit ici la commande 'objet'
\conc{Candidature pour le poste de Conseiller Développement Indemnisation à l'International}
\opening{Madame DOS SANTOS,}

Ayant découvert avec enthousiasme l'opportunité d'intégrer votre équipe en tant que Conseiller Développement Indemnisation à l'International, 
je me permets de vous adresser ma candidature, convaincue que mon parcours professionnel correspond parfaitement aux exigences du poste.

Au cours de mes précédentes expériences en tant que Chargée de Clientèle dans le secteur de l'assurance, j'ai développé une solide expertise 
dans l'évaluation des sinistres et la gestion des dossiers d'indemnisation. Mon sens de l'analyse, ma rigueur dans le traitement des demandes 
et ma capacité à instaurer une relation de confiance avec les clients ont contribué à assurer un service de qualité et à garantir leur entière satisfaction.

Mon expérience m'a également permis de développer une aptitude particulière à travailler dans un environnement international. Passionnée par 
les cultures étrangères et dotée de compétences linguistiques solides, j'ai eu l'opportunité de collaborer avec des clients et des partenaires 
à l'échelle mondiale, ce qui m'a permis d'acquérir une grande adaptabilité et une sensibilité interculturelle.

Intégrer votre entreprise représente pour moi une opportunité unique de mettre à profit mes compétences et mon expérience dans un contexte 
international stimulant. Je suis convaincue que ma capacité à travailler en équipe, ma détermination à relever les défis et mon engagement 
à fournir un service d'excellence me permettront de contribuer activement au développement de votre activité à l'international.

Je me tiens à votre disposition pour un entretien afin de discuter plus en détail de ma candidature et de mes motivations. 
Je vous remercie par avance de l'attention que vous porterez à ma demande et je reste à votre disposition pour tout complément d'information.

Dans l'attente de votre réponse, je vous prie d'agréer, Madame DOS SANTOS, l'expression de mes salutations distinguées.

\closing{Je vous prie d'agréer, Madame, mes salutations distinguées.}

\end{letter}

\end{document}
